"De andere punten, dat hij van middelbare leeftijd, dat zijn haren grijs, dat onlangs is afgesneden en dat hij gebruikt limoen ijs, worden verzameld in een nauwgezette bestudering van het onderste deel van de bekleding.
